Appeal一問

我懷疑中文Reading因為冇貼bar code改漏左
咁我應該係點做?
唔係好明買卷 積分覆核 重閱答卷 定 個人資料...

其實封面有痴,基本上成分卷都會scan 到

你都咪話 我份份都係淨貼一張bar code
基本上好易scan漏
U左都真係幾唔合理
我明明寫D野咁正常
仲溫好晒書 做好晒PP先去考

咪照去比錢check卷

重閱答卷係重改
積分覆核只係計多次分
個人資料果個係就咁比份卷你睇 咩都唔會做

全力抵制以下廣告商，直至撤廣告

記得入去FB嬲

集中火力
1. 美贊臣
2. 維特健靈
3. OLAY
4.嘉頓
5.Friso美素佳兒
6. Hipp喜寶奶粉
7. 牛欄牌
8. Expedia:
9. Trivago:
10. :
11. 幸福傷風素：
12. 嘉士伯
13. Pizzahut
14. Lipton
15. 雀巢能恩
16. 喇叭牌
17. Biore
18. Pantene
19. 李健駕駛
20.CLARINS
21.雪花秀
22. 因航
23. 依視路
24.碧蓮
25.雅蘭床褥
26.foodpanda
27.保心安
28.TS 防脫髮
29.養心殿
30.澳門銀河
31.HKTV mall
32. Johnson’s
33.錢家有道
34.馬伯良
35.森田藥莊
36.惠康
37.超級能恩
38.D2 Place
39. 信諾保險
40. 安信兄弟
41. 李健駕駛
42. 琥珀教育
43. 森下仁丹
44. 榮華月餅
45. 清熱酷
46. 小林製藥

Btw買份卷番黎睇(姐係個人資料)之後 係可以寫信去appeal 份卷有埋分紙 但要有足夠理由先會受理
好似$3xx一科 之後每科$100

好難U

我都唔明點解U到 我用左好多時間溫飯文